北京斥美國 「莫須有」抹黑中國與有關國家正常合作

美國財政部指中國優聯集團在柬埔寨的開發度假村綜合項目，可能被用作為中國的軍事資產，並已將優聯集團列入黑名單。

在北京，外交部發言人汪文斌表示，美國一再以可能被改造為軍事機地的莫須有罪名，抹黑、攻擊中國與有關國家的正常合作，無視自己在全球多國擁有數百個軍事基地，美國的虛偽和雙重標準，令人不齒，又形容，美國的黑手伸得太長，世界絕不能任由美國胡作非為，中方將採取必要措施，堅決維護本國企業的合法利益。

他表示，中國政府一貫要求在海外中國企業，遵守當地法規，又說，中國與柬埔寨是傳統友好鄰邦，雙方合作公開透明，互利平等。但在一段時間以來，美國出於打擊中國的邪惡用心，不斷違反國際法和國際關係基本準則，濫用各種借口，制裁中方企業，各國應堅決譴責和抵制美國的霸權行徑。

另外，美國國務卿蓬佩奧在出席網上論壇時表示，國際上越來越多人認識到中國的自私，以及試圖在全球佔據主導地位。

汪文斌反駁蓬佩奧的說法，反指在蓬佩奧之流主導的錯誤外交政策的影響下，令美國越來越不受歡迎，敦促蓬佩奧之流，尊重事實，停止喋喋不休的反華言論，否則只會招致中國人民和國際社會正義人士的更大反感。

好撚煩

攻擊中國與有關國家的正常合作，無視自己在全球多國擁有數百個軍事基地

咁到底係正常合作緊定軍事基地黎？

睇哂呢啲文都係中國美國例轉睇
咁個感官就會fit哂

小支支班賤種好撚煩

那一個「有關國家」?

柬埔寨（洪森）已經變晒chi na殖民地

國際社會鍾意美金定人民幣已經講明一切

咩黑手伸得太遠
咩無視自己軍事基地遍及全球

2戰之後人地已經係非一般既超級強國 各方面都逢敵手 一早主宰左世界大局啦

鬼叫中國人廢到仆街俾人打到含家產中國女人俾人無限強姦

要怪就怪自己民族不思進取 原地踏步 文化制度完全跟唔上時代步伐

所以你咪無say囉坐左幾耐呀而家先知

人地幫你現代化 你而家有少少影響力 反轉豬肚就係屎 話9人阻住你發展

其實心底入面你咪想自己做大佬

要不事美國當年打到日本仔仆街 你中國人講緊日文啦

錯嘅係共狗 針對返個核心

係既

之但係中共之前既積弱同廢 應該真係關呢個中華民族事

放毒陰濕閪

拳頭就係真理呢樣唔係係大陸日日發生咩？
到自己出面比打就叫春

伊朗，黎巴嫩下話？

世界大戰抹黑宇宙.jpg